有冇知我偶像呀飛天南 南哥幾時搞喪禮？

想去睇睇佢遺容

千祈唔好死
最好長命百歲 郁唔到撚到

集氣祝佢長命百歲 百病纏身
成世訓係張充滿屎尿味嘅床 訓到啲肉腐爛曬